點解火龍果叫火龍果

個名又改得幾好

點解唔叫水龍果 明明係水果一種

因為紅色？
但同火龍有咩關係

紅皮白心 火龍果
黃皮白心 麒麟果

因為人食完之後
屎眼好似條龍噴火咁

但係麒麟果英文唔係kirin fruit

D屎上面會痴住d種子